Este proyecto, muestra la multiplicación de matrices, entre cliente y servidor, donde el cliente envía las matrices aleatorias al servidor y el servidor le reenvía las respuestas.
Utilizaremos sockets y threads.

Link de la compilación en youtube: https://youtu.be/9d4vU8HkVMM
